市民係商場行街，因為商場放警察入去引致混亂受傷，係咪可以 claim 商場作出賠償

平時，商場地下濕，跣親都 claim 到。
唔可以再比其它商場效法，放警察入去引致混亂，令無辜市民受傷。

推
想知

去

推

唔得
因為mall 控制唔到
要告係要直接告警務處長
同埋指揮官

1. 你在合理安全地方
2. 警方無迫切性進入私人地方而導致chaos
3. conclusion: 警方疏忽

咩叫 mall 控制唔到，
又唔見警察入 太古廣場。

開左file先

開咗file 先

係

琴日好似有人講過每人最高有7萬5

推
7萬5

7萬5 Small Claims Tribunal 唔駛法律代表

沙田友聯合告佢啦